# Тестовое задание
## Исходные данные
В качестве исходных данных использована постановка, см. task.pdf
Реализованы 1 и 2 дополнительные задания
### Причины реализации на CSharp
Изначально, для реализации поиска по площади было принято решение прототипировать решение на c#, а потом выполнить переход на Java, реализация оказалась более трудоёмкой, чем оценивалось и было приянто решение написать основную задачу тоже на c#
### Реализация алгоритма поиска по вхождению в область
Несмотря на название проекта, для поиска по вхождению в область использована вариация KD-дерева, за исключением того, что узлы дерева делятся бинарно.
### Общая архитектура приложения
Использовалась "слоёная" архитектура, с выносом интерфейсов репозитория по аналогии с гексагональной.
### Причина перегружености прикладной логикой репозитория
В случае использования других, например, SQL хранилищ, варианты массового обновления сущностей, а также синхронизации индексов будет лежать на них, поэтому было принято решение реализовать логику пересчёта z-индексов на уровне репозитория.
### Используемые языки, пакеты и технологии
* Все проекты написаны на языке C# 7.3 с использованием .net core 2.1
* В качестве framework для тестирования используется xUnit
* Для сериализации/десериализации данных используется NewtonsoftJson 
### Интеграционное тестирование
Интеграционное тестирование построено на базе консольного приложения последовательно выполняющего параллельные запросы на создание виджетов, их обновления и неизменности возвращаемых данных при чтении. В файле решения указано, что для запуска консольного приложения интеграционных тестов необходимо запустить web api приложение.  Рекомендуется дождаться его полного старта до запуска тестирования (выбора сервера)
### Unit тестирование
Покрыты тестами все методами прикладной логики в степени, что виделись необходимми на меомент разработки. Часть классов была написана с применением TDD. Некоторые приватные методы также покрыты тестами с исрользованием рефлексии.

